其實邊個係李獻計?

第一次來波台，唔識規矩請多多見諒。事緣係連登見到呢個post Wechat ID希望網民籌錢。之後我不斷查返佢D舊片，發現佢親中爆曬粗好似劉馬車，不過佢無劉馬車咁憤青成日撩交打做儍事。不過既然劉馬車下月先出獄，咁就謂由袋住先啦

李獻計網典(自己加左好多新內容)

呢條link先係

你同佢咩關係
幫佢上位

無關係

好似同男神bb有過節

即係點

真人識佢 佢其實幾有料

點有料

計哥都唔識
好打極有限

人地高登末期先加入點鬼識呀

佢呢排好似無新片upload